[
    {
        "id": 513,
        "question": "Kendisinden ve birden başka böleni olmayan sayılar",
        "letter": "A",
        "answer": "Asal, Asal sayı, Asal sayılar"
    },
    {
        "id": 1195,
        "question": "Çiçek demeti",
        "letter": "B",
        "answer": "Buket"
    },
    {
        "id": 1372,
        "question": "İnce, yuvarlak kesilerek kızartılmış patates",
        "letter": "C",
        "answer": "Cips"
    },
    {
        "id": 177,
        "question": "Çiçek, dal ve yapraklarla yapılmış halka",
        "letter": "Ç",
        "answer": "çelenk"
    },
    {
        "id": 938,
        "question": "Fide dikilirken kullanılan ucu çatallı çubuk",
        "letter": "D",
        "answer": "dikeç"
    },
    {
        "id": 79,
        "question": "Kırkpınar yağlı güreşlerinin yapıldığı ilimiz",
        "letter": "E",
        "answer": "edirne"
    },
    {
        "id": 576,
        "question": "Fotoğrafta güzel çıkan, etki bırakan (kimse)",
        "letter": "F",
        "answer": "Fotojenik"
    },
    {
        "id": 90,
        "question": "Retina ve iris bulunan organımız",
        "letter": "G",
        "answer": "göz"
    },
    {
        "id": 1225,
        "question": "Özel olarak, özel bir biçimde",
        "letter": "H",
        "answer": "Hususi"
    },
    {
        "id": 599,
        "question": "Açıkça bildirme, açıkça duyurma",
        "letter": "İ",
        "answer": "İlan, ilan etme, ilan etmek, ilan verme, ilan vermek"
    },
    {
        "id": 612,
        "question": "Isıtmada kullanılan yakıtı düzenli ve ayarlı biçimde yakan araç",
        "letter": "K",
        "answer": "Kombi"
    },
    {
        "id": 1280,
        "question": "Bir şeyi yemek için ağza götürülen parça",
        "letter": "L",
        "answer": "Lokma"
    },
    {
        "id": 321,
        "question": "Çalışma süresi",
        "letter": "M",
        "answer": "mesai, mesai saati"
    },
    {
        "id": 1520,
        "question": "Bir şeyin özü, çekirdek",
        "letter": "N",
        "answer": "Nüve"
    },
    {
        "id": 647,
        "question": "Matematikte sıfır noktası",
        "letter": "O",
        "answer": "Orijin, Orjin, Orjin noktası, Orijin noktası"
    },
    {
        "id": 1689,
        "question": "AYIRT EDİCİ BİR NİTELİĞİ OLAN",
        "letter": "Ö",
        "answer": "Özel, özellikli"
    },
    {
        "id": 1120,
        "question": "İnce ve yarı saydam bir tür kâğıt",
        "letter": "P",
        "answer": "Pelür"
    },
    {
        "id": 394,
        "question": "Bir para biriminin veya malın satış ve sürüm değeri",
        "letter": "R",
        "answer": "rayiç, rayiç bedel, rayiç bedeli"
    },
    {
        "id": 415,
        "question": "Bir şey bildirmek için verilen işaret",
        "letter": "S",
        "answer": "sinyal"
    },
    {
        "id": 421,
        "question": "Güzel, zarif, modaya uygun",
        "letter": "Ş",
        "answer": "şık"
    },
    {
        "id": 1130,
        "question": "Ölünün içine konulduğu sandık biçiminde araç, sal",
        "letter": "T",
        "answer": "tabut"
    },
    {
        "id": 722,
        "question": "İnsana iyilik getirdiğine inanılan belirti",
        "letter": "U",
        "answer": "Uğur"
    },
    {
        "id": 459,
        "question": "Çok uçta, kenarda veya kıyıda köşede olan",
        "letter": "Ü",
        "answer": "ücra"
    },
    {
        "id": 481,
        "question": "Yabani, yırtıcı",
        "letter": "V",
        "answer": "vahşi"
    },
    {
        "id": 1501,
        "question": "Parmağa geçirilen genellikle metal halka",
        "letter": "Y",
        "answer": "Yüzük"
    },
    {
        "id": 501,
        "question": "Korunmak için giyilen, demir ve tel levhalardan yapılmış giysi",
        "letter": "Z",
        "answer": "zırh"
    }
]